今年4月是咪依幾十年黎氣溫最正既4月

本身諗住冬天消失左
4月應該已經熱到痴線
但反而今年4月溫度非常宜人
真係有春天既感覺

温度宜人
ching喺撒哈拉沙漠嚟？

你係咪虧佬嚟...哩幾日熱到痴線喎邊度宜人...

我開咗一陣風扇都頂唔順，要開返冷氣，咁嘅天氣有幾怡人

到現在只開風扇，無開過冷氣，天氣非常宜人。利申，九龍巿區